有冇巴絲打用緊高架床?

有冇巴絲打瞓緊呢類高架床?
想問你地樓底幾高?8呎定係9呎樓底?
上落床係咪好似耍雜技咁?

我都想知
上網見到好多都好靚